26學車邊間適合

六月尾天光道路試
想報學車邊間適合d？
學牌出左架啡軨仔
識基本操作
主要想操下學院車 八字同考試扮野技巧
貴記平 1680 12堂包路試租車
好似好抵玩 但d車會唔會好舊無brake

想易就Msx125
不過盡量唔好鏗鏘 雖然佢Msx125
但喺Tvb落廣告

傑師都ok,夠平，車都新

好似都幾好
唔太貴
晏d打去問問先
同埋如果借frd架m仔去考
考之前洗唔洗check車🤔

要出學保wo

架車都有學保呀
但到時洗唔洗帶牌簿學保果d？
有無ching試過

學保之餘要睇下份保險係咪指明司機，包考試。。。

可以諗埋自咖遊學車，同傑斯都唔錯。

要Check清楚份保係咪跟人

傑c都好似有m仔架

鏗鏘就算唔係tvb都好, 都咪撚掂

六月尾真係有得考先算
而家好似5月頭都confirmed delay

仲有得考？

推薦ken sir 我自己學牌出左m 仔 跟佢地上左2堂 自己練左兩個星期 幸運地1 take pass. 我見佢地鋪頭都有m仔

連登身高
Msx125實頂腳

預備定先炸
都唔知佢幾時開得翻

有冇網址或資料？我都想了解下

找到了

Ken sir算係唔話得，佢網上教學真係好詳細，睇幾次入哂腦再在練習度表現出來，真係正。

但而家唔覺佢有教

學牌保險通常都係跟個人